［gay][慎入］打J比賽

比賽規劃
1. 2名男性參賽者
2. 雙方面對面站立 距離1.5米
3. 每人有5分鐘準備時間，鐘聲響起即需轉身發射
4. 射中眼10分 面8分 四肢6分 身體4分

香港搞聯賽有無得諗？

企開d囉

長過1.5m除非條j係可轉彎 否則米青需要圍繞地球一周再擊中對手 太難了

贏咗有咩獎先?

我估r到偉哥sponsor掛